終於買到本自由之夏啦 o(╥﹏╥)o

CLS,本野咁靚賣10蚊？

Where

便利店

不推文